[PolyU]紅磚大學討論區 (43) - midterm到了，同學應當悔改

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

Z can食法

首先揀主食：飯/拉麵/烏冬
飯可以揀普通飯或者咖哩(辣/唔辣)

之後會放雜菜 包埋嘅
通常係椰菜、翠玉瓜、矮瓜、甘筍之類
揀飲擇食嘅可以叫走菜/少菜

之後揀餸，大約有十幾種：
炸既: 吉列豬扒 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚 炸蝦
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉 照燒雞扒 豬軟骨 燒鯖魚 蕃茄炒強
(可能有唔同 depends)
一份餐包一餸，兩餸+$10 ，三餸+$16
另外可以加溫泉強

野飲有清茶或者熱齋啡(可以自己加奶)
凍飲都係依兩隻 +$3

單餸飯麵應該$32-$36左右，加餸或者加配料另計
另外可以加嗌coffee menu上面嘅咖啡，照原價另減$10

正皮者爆4

Lm

啱啱考曬所有midterm
而家風流快活了

想問下邊到有暑sem既subject list
搵極都搵唔到

冇assignment同group project咩

你係咪冇揀到sem3

溫泉強

話咁快又爆咗個post

nplm

有啊 不過輕鬆慢慢做啦
最chur時刻已過

溫定final

push this

上gur 個網跟著揀sem 3就會睇到

我驚我以為見到個噴水池都會聯想起… 幫你推推

新po留名
今晚繼續唔瞓 踩到聽朝上八半

turnitin慢到hihi

之前溫咗咁耐 hea返一兩個星期先啦

仲諗住作好咗篇文慢慢deadline嗰日先交

搏唔過，特別當個file size大

咁唔驚，濕鳩marketing文啫

過咗12點會唔會當遲

正常係計你幾點submit，只不過係等得太耐就改唔切highlight咗嘅嘢

有冇人fyp只見過掃把一兩次

一次都冇見過

屌佢send email唔撚覆
仲話每個sem見佢四次
今個sem一次都未見過
唔見會唔會F

唔會嘅 邊有咁易F啊

個個星期見

因為完全唔撚識做 佢叫我做乜就做乜

要見4次㗎咩

每個dept唔同

想知暑sem多唔多人reg科？
12點半reg d 科仲有冇位？

online 咪搶到要加位 f2f個陣無乜人讀

好似好少科 想報 car 但未睇啱

老鬼留名

我見全部有venue應該f2f
我想返去上，喺屋企坐咗成1年

諗下好啦 過多陣又會彈出彈入

The performance is good. The grade distribution of students on the test is estimated as below:

A Grade Level: around 38% - 40% of students

IA唔使死了
多謝紅磚會計師巴打

Cls 40% A range
考試一定出到勁難 拉返平均

cls我竟然冇含到above mean好滾動

可能玩雙軌
好似舊年咁

只要reg科嘅時侯都係有Venue就OK
f2f 少人reg

雙左一陣之後咪又彈返出黎

More

lm

因為林鄭免檢第三波

上年summer term係f2f同online同時進行

想f2f呀? 等我推多次回港易先

bme1d04唔好咁多伸手黨得唔得
mon chatbox睇撚到燥

啱啱搞完學生資助，佢話會直接交錢比poly
如果我已經交咗學費就要問番poly退學費
有冇人試過退學費，知唔知要點搞同有咩指引

等12個星期就會退翻去你銀行戶口

冇記錯學校會email你

Thx

minor ama計唔計ama學生

有時以為自己個分食咗個核彈好大鑊 其實人地可能食緊兩個

只要你有俾心機好好地讀 下個反cup神話可能就係你

好彩有八成
即刻冇咁大壓力

即刻返做多次份卷 睇下自己錯咩 識唔識解釋條數個logic應該係咩 同埋自己考嗰時諗錯咗d咩

太驚青
之後冷靜返自己識做

exam嘅話到時得閒嘅話睇返sem2 D IA1 final卷，不過建議優先做assignment同埋mid term paper先 睇final past paper只係睇下佢d文字題點出 要背d咩 我因為唔使返去考 我無背過
但我ia2 final嗰時計數嗰part除咗題lease完全諗唔到點樣分佢d item之外 淨返d我當佢close book咁考。

sorry 份問卷暫時只係問major學生

好
係時候死番出去做另一份acct midterm
大家加油

裸考

第一次去z can
想叫拉麵 叫錯咗飯

各位對唔住，今個sem派錢無望了

只要你想 幾時都可以排錢

呢個好似唔關去邊度食事

我係咪排錯隊?我同佢講拉麵 水吧個樣好迷 然後比咗飯我

我排係你後面
你口音重到咁佢個樣緊係迷啦，聽唔明你噏乜呀

我可以有咩口音

有冇大佬今個sem讀ama2111,留個tg傾下份assignment,想搵人對下答案交流下

做咗問卷未

做咗啦

CC1C04P等死揮手區

又爆4?

唔係，係我今次唔敢再玩派錢feel到今個sem好似唔係好掂

考得好位位派500
唔好就位位450

G持

有冇COMP1011嘅朋友下年一齊retake?

你就好

1011都咁
比多少少心機就pass架啦

邊到有得apply

fitness training course part2 返去果1hr有咩做？
自己用d器材夠1hr？

聽個coach 係到介紹啲儀器點用

thx!

建唔建議reg summer sem？ fm 一問

最好有
快啲讀哂car會舒服啲

咁讀兩科會唔會太chur 諗住1科car 1科core

暑sem得7 week，reg一科已經要一個禮拜上兩堂
自己睇subject outline預計下workload先

一個星期打三份lab report 好攰
仲要夾住啲quiz
究竟係邊個設計到咁

冇野做咪reg

個人覺得返part time搵錢好過

有冇colour con簡

留名先

7

我見summer sem elective 有CBS2632(introductory Korean II) 想問I 同II嘅分別係邊？ 利申 學過韓文拼音

普通話上？

I係真係最basic II未上未知
利申 有追星冇學過識讀識少少vocab 覺得可以唔駛讀I 屈grade另計

有科car係支那女人教 我essay係咁屌CCP policies 最後比左A我

俾A人仲要被人話支那

係小妹唔岩 中國內地lecturer

希望聽日reg到眼仔

但tut 個時間無比?

reg左先算

summer科眼仔係咪要去支那？

一陣sl reg乜完全無頭緒點解好似樣樣都咁伏

又reg 唔到眼仔

Reg 到了

想問下邊到睇到自己去邊到 做service?
(HK/支那)

應該都係等安排掛 最好唔好支那

我都想知

唔會支那掛都未通關
如果要打針/肛拭紙，你地會唔會F 咗科野佢？

drop啦 為讀書賣屎忽

又無晒

點睇htm3s02 ser learn

一樣，今個暑假期繼續係屋企hea

呢科要寫好多essay?

佢subject description form寫2份written assessment同1份written assignment，total計50%

想問下free elective 係咪可以揀晒讀car?

應該可以？

no idea，聽啲人講可以，有啲人講又唔得

想報 但冇位

垃圾科嚟
個年要我寫關於2019諾具爾醫學獎嘅essay

除非你有Bio底

thx ，呢科爛grade ? 咁how safe are we at work 呢

可唔可以講多啲life science係點？
reg咗依科

冇p/f 應該已經D咗
你講個科我唔知

不過我仲讀過ElE1D03
幾好玩
零IT底都讀到
一開頭我以為會爛grade 最後都B咗

仲識到一班好好嘅groupmate

要讀
cell structure (animals and plant )
mendel law of segregation
germ theory

想問吓暑sem讀嘅car會唔會計入cgpa到？係唔係想靠car拉grade嘅話唔好喺暑sem讀？

有冇人放CC1C04P

緊係計 唔計咪個個走去暑sem讀
你咩時候讀咩科 都計落cgpa到㗎啦

我嗰份essay 9寫，最尾都A咗

點解我reg唔到SL
之前reg失敗咗就冇得再reg?

個陣時year one sem 1讀
仲要handle 埋其他科
真係搞唔掂

essay要寫幾長？

我讀果時要1500字

BME1D02

教lego

乜柒SL都冇曬

係乜柒都冇曬

CAR subject大概幾多分攞A range?

老鬼表示：十點幾個時睇仲有好多位

prof 第一堂會講
不過通常你都唔會知自己幾多分

十一點幾落堂 上去睇下乜都無
fm1230先reg reg乜鳩

遲咗6分鐘reg科見到ME1D02仲有好多位就reg咗有冇ching讀過可以講下

12半先有得reg

+1

Cusine face-to-face讀係咪可以去hotel icon食飯

GEcon只有中國econ

冇理科底輕鬆a grade系列
我上個post答過其他巴絲

原來福記有得訂台灣鳳梨
Dead 咗先見到
好想試吓

唔知福記有冇人望到
我係175想食鳳梨嘅靚仔

workload好hea grade就一般

想問下有冇人知如果今個sem F咗某科 咁計唔計落嗰個sem 嘅GPA？定係會淨係計retake咗之後新嘅grade落GPA?

Life sci 不嬲正野嚟
聽親個個都啲quiz 勁高分輕鬆攞A

有啲咩assessment 要做㗎

一個project，一半人做ppt另一半人拍片
一篇erew
兩次open bk quiz
暑sem唔知有冇變

用grammaly頂住先

EREW report 出左唔想寫draft 2

想問下ching係邊度可以睇到draft 1 feedback？

writing requirement 既blackboard
Main page feedback platform

Thx ching仲未見到有

我係26feb draft 1 deadline 如果唔同deadline 可能唔同時間release

我都係上個月26號交架可能係未release到我

自推

你係咪用電腦睇㗎？
因為我用電話睇唔到，用電腦撳入去就睇到

幫pish

我用電話睇㗎試下用電腦睇先,thanks ching

都係冇啊應該係未release到我

我係dynamic earth

想問下有冇巴絲係黎緊暑sem讀SL APSS2S09S？
好似好大workload咁

MA2

難到on9
不過冇得backtracking 先係致命傷, 永遠唔知點allocate 時間

有一條5分鐘去睇最後唔識做都唔知點
之後識做都冇用 返唔到轉頭

有幾題做做下醒起唔啱但改唔到真係好想死

都唔夠AF4317難，條韓仔出曬D變種題考死我地

本身見到佢話又mc又t/f又short answer仲以為唔會好難伏撚到

Mc tf除咗計數嗰啲的確唔係好難

最弊嘥晒啲時間喺計數到就算其他唔難都唔夠時間做

呢個真
話說你做咗present未

你做咗IA未

同問
我仲要讀多兩科acct科...

想問late drop一科要點搞

今個sem reg咗6科
搞唔掂 workload太大
想drop一科

上handbook睇又話要比withdrawal fee又要subject programme approval

但之後係咪會出option for late drop架？
我印象中上個sem好似收過類似嘅email 但又搵唔返

yesss

做完先claim

邊到有得check

係啊 film review 淨係可以用佢上堂播過嘅戲做對比
你睇下自己中意邊個單元就揀啦 Draft2 26交1500字

都唔知讀咗乜

爛龜嘅？

pf咗

巴打ma2 有冇咩心得

唔好揀sarah,垃圾教學， 無mid term，final收起晒之前d presentation question嘅答案，mc exercise抄quizlet/ course hero, final exam paper照抄網上問題然後要你寫好多字 notes係用Pearson,我都唔知自己讀咗乜

仲要講話佢會睇similarity 太高會召你返去debate答案 然後我識人70尾% similarity都冇事

知唔知A龜要幾多

AF應該都係80幾90%？唔肯定

今個學期我哋個韓國佬痴撚線

85-90%拎左A
冇A-年代

Thx!

有冇人teams張profile pic被消失左㩒極都唔比我換返個icon上去

我都想知點換icon

web版㩒右上角揀變更圖片
電話開menu㩒自己個名

試過㩒完轉曬Ms account 嘅相
唯獨上堂個個冇變到

lab report 交錯format
個Dr仲未覆我想死

我又係send親email都見到自己幅相
淨係得teams出唔到icon

上次轉咗自己個樣做icon
宜家轉唔走

迎接week8

我嗰個都係韓國佬

已經捱過咗一半

冇事嘅

理工咪撚改名呀

吾城果然領先全港

唔係改咗啦咩

我都reg左erew同crcw
因為senior entry唔想咁趕
chur都要頂硬上

Thx🙏🏻🙏🏻

我第一篇draft以為淨係可以講feminism
咁而家轉先
唔該哂巴打連登有愛

service learning係咪每個sem都可以reg？例如我想reg眼仔，係咪每個sem都有開，可以隨時reg

BME2S03 今個sem workload大到痴線

想問下Free Elective係咪唔一定要讀
我見都好難揀
Free Elective (no more than 4 free elective subjects, with subject level 3 or above, from other departments to fulfill this subset)

呢科work load不嬲都大

可以揀car/sl

今個week可唔可以快啲過
好地獄

想知有d咩要做

整6個week嘅ppt教兩班中學生設計一件product同點樣整件product 每個week每班教兩個鐘 而6個week後係要整到樣product出嚟

如果你嗰team有人識programming都好啲 唔識嘅你可以投個降先

好彩reg唔到

你快啲同我死件product出嚟 唔係我就...

ching你上個sem讀

唔係
見到上面個留言之前腦海入面浮現嘅畫面嚟

之後

有得去exchange但係唔去係咪好on9

係 唔好怕離開comfort zone

想問下係要lv3以上定唔一定要lv3以上

@彼得帕克
9月見

有冇人試過用Microsoft Lens將影咗嘅assignment整合成一份pdf檔案嘅時候，某啲頁會打斜咗同埋會有啲好奇怪嘅黑邊？明明預覽嘅時候仲好地地

無不過成日都影得好濛要再影過

yes，AMA1007，我試過打直影，打橫影，同埋用相機影完先用Lens整pdf檔，但係依然有某啲頁打斜咗。我用Adobe Scan就係冇呢個問題，但係唔用Lens嚟scan會直接0分

Poly冇咗edit制了

份野唔識做mid term又嚟緊

我直接用 lens scan再轉pdf 無呢個問題
你試下用個app影?

有冇ching知programme嘅學生代表有乜要做

我都試過用lens直接影，不過都係有某幾頁打斜咗同埋有黑邊。其實我已經試咗6次，唯有喺6份入面揀一份冇咁斜嘅出嚟交
(希望唔會又攞0分)

你係咪無 cut 相

有cut相，個框係貼住張紙

我又無事喎 上次都話我跟啱晒格式
不過scan咗好撚耐

每個sem收集同級同學對嗰個sem啲lecturer嘅意見再報返比office聽 好似係咁

dllm 我唔想做濕鳩 eSFQ
唔好再炸我機好無

每次開會問下同學意見
9成都冇意見
之後自己係個excel 度打no comment
話唔得閒出席

之前有個同學係wts gp問 無人覆

而家得閒死唔得閒病
仲要開會

我嗰科係俾google form我哋填

咁快有offer?

我地後尾都有 prof email 比我地唔敢唔做

其實嗰個係student representatives自己整反正點都好過wts grp講

原來係咁

有無人知cpeo嗰個student helper係做啲咩，同點in

請問book咗驗眼配con，係咪要等佢通知，定係網上book完直接去就得？因為我book咗但冇回覆

未啊

Week 8好chur

真
我sem頭唔努力，依家勁多份assignment要追deadline

陣間mid term衰一衰2/30%就咁唔見咗

老子有精華note book

等佢搵你

我啱啱就衰咗 30%炒粉

refer to dse m0

迫人用死一個app?

yes, 佢講明"You must not use any other scanner software or any other app other than Microsoft Office Lens"，有啲人就係用咗其他方法scan搞到0分

原來將個pdf save落手機再upload去Onedrive就冇任何問題，我之前係直接save落Onedrive

仆街
我份ma 2 midterm唔知做乜撚嘢個系統冇幫我save答案
得幾分
點搞

咁大怨氣

你咁快出咗分？

Yes
屌冇嘢啦原來係佢計埋mock個分

sem 頭唔努力, sem 尾仆到直

收到，應該hea in？

thx ching
你知唔知要等幾耐左右？

收到 見成一個鐘

你填埋我個份啦

我上個sem俾用其他app喎，adobe scan都唔得？

有無聽過其實係做咩

唔得，淨係可以用Lens，同AMA1100對比真係嚴好多

你幾點in？

唔記得咗

Mock不嬲唔計

佢Mix埋mock嗰分
嚇到我仆街
我mock開咗冇做到所以零分

我估應該都係group in

咁無聊迫人用隻有問題嘅app加重workload

樓主可以收起個pin，個問卷調查準備完

我問過我啲同學，應該得我有呢個問題，而且我已經搵到問題嘅成因同解決方法，算啦

唔好喇，其實佢AMA個網同埋assignment第1頁都有講明要用Lens，0分嘅下次多啲留意細節就算啦

其實我都唔知，可能啲人係用有水印嘅app去scan掛
btw我唔係因為冇用Lens搞到0分

就嚟星期四嘅凌晨12點
入嚟吸收下埋大嘅零氣先
Offer god

咩都未溫😭😭

咁多recording點睇得曬呀屌

直溫tutorial算

無15h比到依科

都睇唔明佢講乜

我暫時得兩份 佢炸咗幾個 email sms 死死氣做咗

btw ama1007食屎啦

唔知你係咪讀FST呢，啱啱我地FST group 個個都diu 9 ama1007個lecturer

點解poly FYP係2-3個人一組 係咪on9
冇朋友 點分

自己操題啦

我都打算late drop個free elective越讀越唔掂 一科=三科workload

想問吓apply Late drop 應該send email比我自己個department定drop嗰科嘅department?

其實有無人真係到grad果時 都無fd 全部hi bye fd

前年senior entry個啲

今年入嘅都一樣 3月要人分組
FD都未搵到就分組 準備爛

其實大學唔join soc係咪就冇fd

d soc 都要睇左你個樣先入得

自己科問題

itc自己一個做，加入佢哋

大家點睇要返campus exam?

好過ou又要錄片又盛

肥仔你讀咗car c car d未

唔玩ocamp又無friend 唔join soc又無friend唔住hall又無friend 呢d垃圾理論咪又係個班博盡無悔傳出黎感情綁架人最後變成所謂「大學文化」嘅毒瘤。屌你肯識人肯俾時間就有friend嫁啦 小學中學個陣會唔會有人出黎講你唔玩課外活動就無friend先，想玩咪玩唔想玩咪唔玩，唔好俾所謂「文化」綁架。武肺遙距課程個班year 1 2唔通又無friend咩，就算真係無friend咪無friend囉，咁又點呢真係好撚憎個班博盡無悔日日係度玩感情綁架又用所謂文化黎玩道德綁架

join 完咪又係無

返出去啦

真係咁難？ 你由邊到開始唔明

快撚啲完sem比我畢業啦
Fyp最緊要pass

邊有你咁多老泥

癡線你直接私chat人哋?

或者人哋私chat我，好出奇咩？主動搵親我嗰啲gpa都幾高又outgoing 做唔成groupmate都做到朋友。

可唔可以講下最後grade幾多

出奇
你用樣做icon？

d lecturers suggest我地up相，好多人都有相 加上d 19科多group project，都要r人入組

唔怪得之可以當tinder用

冇相都得啦，睇下邊個上堂成日回lecturer野，果條友應該都chur緊gpa，做group project一流

巴打真人好靚仔

唔係，大隻仔先係靚仔

我用online sem約炮，你問我答

有棍師

咁仁

每日中午12點去poly門口拜offer god好過啦

係連登講2句拜神有用啲？

示意圖

呢啲就有圖

是上親堂都驚遮唔實個cam有流出
但認真，倒返轉咁諗我會覺得就算識唔到朋友，起碼都要做好啲野留個好印象比人
咁樣啲groupmate下次再同你同班，再見返你個名都會肯搵你分多次組，好似冇咁孤獨咁囉
睇落好似好基本，但有啲人真係串撚到/廢撚到再同佢同班會驚

你條仆街讚壞佢

至少佢唔扮女人

想問吓sem1有讀intro to psycho嘅人個research participation係點㗎？本身以為有得揀做定唔做但原來唔係

真啊 煩到閪咁

我都有追蹤你 大隻仔都係派下膠，你係去問番號

你再扮女人就真係真屍

第5課？ 咁快手

你又岩喎

你個陣有冇用excel做midterm 係咪會快啲

有

好似得一兩題有用excel，其他都係寫落張白紙咁計，最重要mark低答案。上個sem有個同學中途hang機，冇mark低答案要重做，好慘。

想問依家係幾分鐘做幾多題？我果陣60分鐘30題，好似本身係40，佢改少10題。

Me

有得揀，唔記得揀先會迫你做最麻煩要寫文嗰個

我個陣做咗一份問卷 十分鐘唔使

屌 好多assignment

week 8已經得返一日

我個week8已完

玩能然

sem 2玩撚猿

要開始溫final了

Mid term 都未完

正常 好耐冇背野，個腦生晒鏽

唔想寫crcw

咁都上到熱門cls

正常，你話好中意做asm就話痴q咗線啫

又要寫千幾字

一科都唔洗考，Yeah

ELC3222 cls 大半班人食B-

The grade distribution across my two classes (N= 22) is:

A-Range: 0

B-Range: 17

C-Range: 4

D-Range: 1

邊個教

Kawai Wong

似係講緊拎B+ B B-

佢意思唔係a range b range咁咩

我都覺得係。不嬲elc科都係派b range多，都幾正路。

係
但係我問返我個班啲人
10個8個都B-

肥佬？我上次佢教都係b

你幾時讀

Sor冇睇到
係呀四眼肥佬

咁搞法唔使J 1sthon了

原本Kawai係頭6 weeks要返到HK,，但佢趕唔切。所以鬼佬頂佢頭6 week

有印象 好似係咁 雖然冇點認真教個野
記得鬼佬幾funny

最後比B我算啦
第一份就已經咁

冇，online mc點留，啲算草紙留嚟過年咩

驚西，大把人墊底

ELC3221未出 好驚B range都無

你要唔要3221啲嘢

梗要

estudent壞左？

大家 blaw midterm 點

Tg

Tg me

今日好靜

大家都要追project assignment

係咪confirm左一定會on campus exam
唔想返去

你係咪織業損手？

爆多次武肺咪唔使返去考囉

學校應該規定打左4興先番得去考
冇打一律online exam

bf 57.5/100

想死

Bfin輕鬆

佢拎唔番個名㗎啦
抵佢死

55

same

有無curve拉下

bfin難到

bfin唔夠時間做
最後一分鐘撞五題 撞撚錯晒

b fin 睇返撞個十幾題冇一題啱

bfin mt唔過50圍爐區

bfin on9

erew 點嘔1500喎

好彩draft 1都寫到過千

good idea

其實crcw 第二稿 佔幾多分？

好彩好耐之前搞掂咗

CLC俾嘅CW分佔Total grade 10%

第一稿係咪唔計分？

yup

好撚多嘢做啊屌你老味

拎咗ELC未

唔明

ching好勁

輕鬆炒

你唔係要ELC source咩

Bfin個mean大概會係幾多？

我嗰時好似7成幾 舊年嘅事

咁死得 得5成幾

我都係少少迷信嘅
人生唔會往往如意架啦 我18年算命話我18 19讀書方面都唔係幾得 我最後咪又係咁放榜等仆直。。 最後真係仆直咗個中文
我讀Asso嗰年我一樣咁俾心機讀 最後用多咗1年時間先入返嚟大學
有時冇架喎 條命整定嘅 係衰就係衰 就算你係整定30歲瓜咁又點？係嘅你都仲有7/8年行。唔同日日苦瓜乾咁咩...窮 毒 冇女，你都可以選擇開開心心咁隨心而活。defer唔使死架 出嚟做嘢 儲夠錢食餐好嘅 去個日本台灣旅行，一樣可以開開心心過每一日
我講嘅嘢未必啱 但希望啓發到你

True

紅磚有愛

真
但仲有想做嘅野 想去嘅地方
所以未想咁快死住
同埋起碼等老母走咗先

大中篇作文

sci仔唔識寫散文

我當佢普通記敍文寫就算

好耐冇返過poly
想問Z橋開返未?

已經開返

AFA 輕鬆

CRCW篇文完全落唔撚到筆
仲要病病哋，想遲交由佢罰嗰1分

加油啦
但講真嗰10分對個grade影響大唔大？中文差好驚得好低分

好頭痛

夠1500可以淨係扣0.5分

analytical check retain邊度教過
我全部分失晒喺嗰度

erew都係

我voice to text咁做
慳返好多力水

屌erew鳩做

Crvw too

其實都寫到1500字不如寫埋嗰500字

Me!!

我就係喺analytical check on retain冇咗5分，做唔到CA滿分神話

係病頭痛定係crcw

要食藥嗰種頭痛

take care呀
前一兩日明明幾熱 今日突然涼晒咁多真係好易病

又要交capstone reflective essay喇

itc？

Af

你地report幾時交

好多社工

係 但現實社工冇乜用

我以前係一個極級負撚樣黎，成日勞煩朋友幫我輔導 做人都係你幫下我，我幫下你。自問我對人類同地球唔會有貢獻，至少令一個人開心dd，社會會美好少少。

得閒睇吓大隻仔啲po都得啦 全部都用嚟派膠 睇完都開心啲

份1500字reflective essay 下星期四交
份final report遲下又要交

佢係連登個character好似幾開心咁

黎緊都唔撚洗訓

Ching 心態好好 互相幫助 世界更美好

過多幾個月見唔到你了

埋土有愛

我follow左肥仔同大隻仔，畢業應該會繼續狙擊佢地，你掛住我就入佢地post啦

係 佢之前話自己現實做唔到 所以唯有連登做 現實要顧及太多野唔可以成日派膠 例如個牌有唔同ethics 掣肘 朋友之間又唔可以開太多過分嘅玩笑 因為唔知我同你有幾熟

屌你老母 小妹叫我啲兵打鳩你

係咁架咩 好似貞節牌坊咁架喂

我自己成日覺得做人做過啲咩對自己好嘅事，只會由自己知，去到自己走嗰一刻，就唔會再喺依個世界上留低咩痕跡。做對其他人好嘅事，先會有其他人知道，到人走咗之後先會喺世界留下記憶。

You are not immortal, but what you have done to others are.

我miss咗send比supervisor個deadline
仲未做份fyp今次仆街了

我們懷念他

我屌
Week 9鳥 今個sem過得咁快

證明你冇野chur

多嘢做先覺得時間過得快

.仲未拎返個名

agreebtw ching東區人?

有face to face個感覺應該好好多。人係社交動物，但呢兩年好似被逼摺毒，覺得頭油都出多左 頭盔：日日洗頭。

油頭毒撚 估唔到大隻仔出埋咁多膠post都吸引唔到女仔注意 全部都係仔

屌你，邊有肥袋你咁L毒！！！！！！！！！！！！

係咪19年 senior entry
上唔夠一個sem

我宣布今個sem如果我有超過兩科有A- or above嘅話，我會喺campus向咁多位派發神祕禮物

留名一身蟻

又派？

LM

上次唔知邊個派錢派左未

Erew second draft 要幾多字
寫到生無可戀

新輝同協興BS出咗interview未

send錯地方

留名

大家唔使咁大期望我九成炒到飛起

神秘禮物

撐唔住係咩事

好辛苦九個禮拜 唔知做咗咩 完全跟唔到 咩都唔識 尤其科數
我好蠢啊啊啊啊啊啊

1個月後你會覺得考試更加

起碼唔使同組員玩心理戰

心理戰咁癲？有free rider?

有冇人知FB會唔會主動通知你WIE批唔批？感謝

老子係玩嘢 夠薑你唔幫我執
真係仲衰過freerider
有好難port話佢冇做嘢喎。。。

me too
ama咩都唔明

Sorry 四年都唔知做緊咩既係度
最後4個禮拜就解脫

搵工未

咁快搵做咩
最後一個暑假都唔要咩

而家都無野做都係瞓覺

王同學下次用完電腦記得鏟返d資料喇
我知你3.6幾好叻
我差d up錯左你份transcript報intern
我而家幫你Del返 下次小心d喇

我仲喺度諗緊點解拉把scanner咁勁直接幫我張transcript改名做assessment results

會留底㗎原來

我都唔知點解 佢好似save錯左落部電腦既usb度 我頭先掹極都掹唔到嗰隻USB出嚟 應該係insert咗係部電腦度
位置我唔影啦 成排電腦得我嗰部自帶USB 廢事自爆

應該唔得 要俾70蚊申請正式transcript

可以
我報intern 都係upload 呢張e version 比hr

啲電腦唔係要login先用得咩？仲以為重新login過上一個人啲嘢應該會冇晒

可能要熄機

咁你就唔啱啦 浪費自己啲青春
大把野未有時間做

有咩做

瘋狂做唔同運動
狂睇戲

呢啲留返比你我係懶蟲

想問有無人收到Mainland WIE Offer？

大家用完電腦記得鏟嘢/熄機
望到咁高gpa我真係晒嘔血

有冇人知點解poly lib成日都喺到鑽牆 真係好嘈

依家blackboard係咪唔比用extension down片 用幾隻down都係0byte

張枱都係度震

真係屌出聲

用咗呢張都收咗我 睇嚟我又幾好彩

多數公司都肯

唉仆街，year 3未做wie 又未搵到intern

琴日down過 冇問題

頂樓裝修

你用咩extension down?

仲以為係我 嚇撚死

我都想問埋

唔係話起多一層咩

點解1樓都咁嘈

估唔到咁多人都返咗lib 小妺都有返 睇吓見唔見到大家

無人會想見到個臭汗酸暗瘡大肥仔囉好冇

FB有咩WIE係要佢批？nom ？

小妹好瘦 身上得浸女兒香

又係嗰句，再扮女人嘅話真屍就有你份

屌你 你地有bias 小妹真係女人

我今日都喺度諗點解咁多人喺拉把

因為想見小妹

你地再扮女人我一定打撚到你地仆街

真 小妹想一巴車埋去

搵intern好煩

Ching你有無tg
有啲野想問你

好似層層都裝修

Cls

轉間公司俾我咪無事

Thx ching

我怕你唔識做蝕死你

wie驚西 多數都成5月尾6月頭先開始認真見人 同最後搵唔到一定有prof包你底

識好多人final year sem2先做

有關工作場所被納入《強制檢測公告》情況：
🧰九龍城亞皆老街190號西九龍警察總部2樓
🧰紅磡理工大學包玉剛圖書館
⚠️惟確實名單有待衛生防護中心今晚另發新聞稿交代。

睇tg gp見到
然後睇返mail 好似琴日新增咗一單polyu嘅

樓上摺LIB個啲要交DNA

好彩正係去左舊can食早餐

頂咪住先

好彩我16號無係舊can食lunch

聽日lib 開唔開

應該要取消返去考試
轉曬online

正 已經唔想溫習 堂堂掛機跟唔上

200幾人返去考cls

是。 搞到咁多人中招

【Now新聞台】政府刊憲，要求於指定期間曾身處4個指明地方的人士，須接受強制檢測。
大廈名單如下：

A. 新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港九龍紅磡必嘉街 120 號黃埔花園第 3 期翠楊苑第 6 座
2. 香港柴灣小西灣道 18 號富景花園第 7 座

B. 出現一宗或以上確診個案的工作場所
1. 香港九龍九龍城亞皆老街 190 號香港警務處西九龍總區總部 2 樓
2. 香港九龍紅磡育才道 11 號香港理工大學包玉剛圖書館

指定期間係幾時？

有冇人知中招嗰個最遲邊日返工？

屌
聽日有quiz
Lib 唔開可以去邊

其實入拉巴前都要拍卡
所以佢一定有紀錄

但走唔使

走果陣唔洗拍咁點知你係咪留左2個鐘

門口有閉路

屌呀
仲諗住erw draft 2聽日返拉把做埋佢

Dear Colleagues and Students,

The University received a report that a Library staff was preliminarily tested positive for COVID-19 yesterday and the staff is now under medical treatment. The last working day of the staff in the library office is 17 March. Other staff working in the same office are considered as close contacts of the preliminary COVID-19 case and they will follow the instructions from the Centre for Health Protection to take compulsory tests and quarantine. The University has also disinfected the concerned workplace and will provide necessary support to the affected staff members.

Based on the latest information available to us, the concerned staff had lunch in the VA Staff Canteen on 16 March. The Department of Health has sent out reminders to those who were dining at the same venue at similar time to advise them to take voluntary tests. Staff members and students who are asymptomatic but have concerns about the risk of infection or their health condition may consider undergoing an in-house COVID-19 test (please refer to the following hyperlink for further details: ) or arrange testing at the community testing centers (). The University will continue to monitor the COVID-19 situation and enhance the health and safety measures if deemed necessary.

Last working day 17

個range咁撚大
唔知人流有無幾千

佢門口閘機會唔會留record

諗住聽日去印野

實有

聽日仲去唔去好 想印功課同譜

佢mail話聽日起閂兩日

屌咩

仲有無咩地方可以機出影印

印場，m core 3/f

#882

m core3 樓係咪是但一間無人book 都可以入去印架

yes

thanks

但就算我係campus閘機記錄入咗十個鐘
都唔代表我係liba多過兩個鐘

個門口閘機應該講緊拉把門口果堆

炒鐵咩，final先定生死

拉把得你入既記錄 鬼知你留幾耐咩

請學生番去睇recording捉
今次仲唔捉曬你地

#858
11-24號都要

如果嗰個係學生 要傾Project 啲groupmate實中招

強烈要求轉online exam保障師生安全

好日都唔去拉把 一去就瀨嘢

理大肛拭子群組

師兄多慮了，又轉8月考試，再唔係下個sem星期日

請問poly除咗拉把仲有邊度可以電腦/wifi/airprint印嘢同影印？

成間poly圍封強撿

Block M網吧

Thx巴打

#882
不如樓主pin#882太多人問

唔好啦。。。。又一係勁難一係通水通到傻 努力溫咁耐白費晒

唉又要強制檢測
以埋共嘅性格，好難講佢會唔會將依段時間libra啲入閘紀錄俾晒政府做"contact tracing"
好似今個月先有單case，係狗用19年圍城期間啲學生證出入閘紀錄嚟charge人…
唔係鼓勵大家留dna，自己衡量啦

真係唔好去驗，但有病徵就例外

屌 累街坊 門口探體溫嗰部嘢扔撚咗去啦

做統計睇大家點做
正評：檢測、攞樽仔（放啲咩冇人知）
負評：睬你有味

成班淆底

一定大把人冇去驗 冇乜邊個會知道兩個鐘頭要強檢呢樣野 有邊個會咁留意新聞

喺依度㩒個制代表到D咩
有得你揀?

咁無人攞枝槍逼你揀邊個選擇嘅睇下有幾多人會乖乖地做檢測啫

現實都係要去㗎啦
同埋咁多人講唔去驗 我係港共仲唔專登check咩